急!!!!! 有無人係東京可以同我玩

同個fd去 佢條仔又跟住黎 我自己一個勁無忍🙄 自己一個唔識路 仲有7日⋯⋯⋯⋯

照下塊鏡先啦你。

過黎大阪

係東京塔附近

me

係大江戶

認真

好近

有咩地方好去

想去食豆腐屋

自己一個？？？

你係靚仔先陪你

唔早講

自己第2日買張pass 直上GALA 滑雪啦

係女

走左？？

唔識又怕凍

肥巴 哥哥陪你

自貼黎睇下先
利申苗場滑雪中

哥哥

帶你食好西

有咩好西食